# Encadenamiento de opcionales

Para este episodio se deja al estudiante crear sus propios ejemplo ya que es la mejor manera de entender el tema. El fncionamiento del encadenamiento es simple y no requiere de mucha practica para usarlo bien.
